究竟仲捐唔捐血

回力鏢吊打黑驚
跪嘅不了

佢地好似有7000萬人捐

M到貧血嘅
有心無力

利申有丁

捐血本身就不涉政治
香港真係有班人要輸血吊命

不了

捐你老母

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動